習近平係咪應該即刻洗錢整返個中國特式歐洲超級聯賽一完足球夢

咁中意搞足球, 中超隊永世都無資格去歐洲踢, 班中超仔又咁中意搵啲過氣鬼佬去踢, 不如攞啲錢整個聯賽搵晒啲強隊去踢, 場場都同歐洲列強比賽, 再自己整埋中國特式世界盃, 咁中國隊咪有得踢世界盃囉

平心而論恆大實力應該夠踢歐聯第36隊